[西九死場]牛丼加藤屋咩來頭？靜到無學生溫書

是咁的⋯
老友去鴨寮街配野
行行下落雨去左西九
最後是旦入左間食夜晚

屌⋯
唔講我以為自己係那夜凌晨！
成100張枱半個人影都無
搞到2個麻甩佬包場咁

好啦到底佢食咩㗎呢？
屌，一望餐牌
相信你會即時諗起吉野家同pepper lunch
再加d強國四川風味

唔緊要，我都想知你係咪難食得咁緊要
連霸地方溫書的學生都無個！
於是佢每個系列都點左個餐
分別叫左：
麻辣牛肉丼
鐵板黑椒三文魚
雜丸麻辣火鍋+紅薯粉

官方宣傳相：

現實：

屌你
隻味同大陸街邊d味一撚樣
情況就好似⋯

當你放工時間迫地鐵
臨入閘發現隔離係靚女
當關左幕門，架車由慢加速到快
側邊有d風吹到靚女隻味
架車不小心chok一chok
靚女企唔穩hi到你心口
當你一路享受緊呢種微妙的摩擦
再發現有d奇怪
望返下面，原來係靚女條丁頂到你！
個感覺係一撚樣！
仆街！！中伏！

其實佢咩來頭
夜晚600食，叫飛叫到170到
當佢夜晚旺少少，全日圍埋當300個客
人均$50，都得$1.5萬生意
仲要大鋪，蝕撚死佢

不過大陸蝗野
又唔知香港人口味
仲整大大隻青峰俠出來
Marketing班友可炒
如果老細意思，一個字
抵死

未食過 大陸街邊野姐係咩味

補充背景資料：

發現佢fb有2xx個like
介紹係：

重點係下面的使命
加藤仔最大目標係維護世界和平
邊撚個教你咁寫宣傳文

2016/08/31《新假期》

今個月新界又悄悄開了一家神秘的連鎖品牌，以日式牛丼專門店自居，先開在粉嶺、太和，屯門亦已圍板，愈開愈多，到底咩葫蘆賣咩藥，本刊即時派出試食專員，一試龍與鳳。

結合吉野家與 Pepper Lunch 的 牛丼 專門店 加藤屋8月份開始四處插旗，選址都在新界，而且是領展旗下商場，明顯主攻大西北屋邨客。此店背景甚神秘，連海報上的 fb 及 ig 資料都是空白帳戶。

打手

麻辣火鍋，麻辣乜乜乜

打你條命

食過，就係西九果間
扑野家冇位就會去，野食普普通通，貪佢少人

洗錢

係無人

粉嶺有間
晚市最旺果段時間都靜到仆街
D人排真shit都唔食佢

貴又貴過吉野家,但又無人咁好食

食過一次外賣雞飯
難食，細份
啲雞成份夾埋大約係我手掌（不連手指）四分一左右
簡直係侮辱，永不錄用

大陸部分吉野家同香港吉野家係唔同人經營
老實講真係兩種味
加藤屋肯定係強國公司新開的支線

仲要搵鳩假期吹奏佢
無人就是無人

走啦你 賣廣告

咁又真係少左d
大佬我食白飯咩

走啦肥妹仲睇飲食台

間野樓下有間 成日食
覺得隻味幾過癮
好似吉野家mix譚仔咁
次次買完會比張優惠卷 搞到下次又想黎食
而家已經變左打手

吉野家mix譚仔
食米線？想像唔到咩味
丸龜溝譚仔d fd

加藤屋係譚仔三哥支線嚟

食一次麻辣，你就會知根本係譚仔開
隻麻辣係一L樣
係荔枝角果間以前係間譚仔，之後間大鋪直接中間砍開一半，一邊譚仔，一邊就係呢間嘢，我懷疑跟本廚房都係共用

唔係呀 個鐵板三文魚ok呀

加藤 青蜂俠
中二病

香港吉野家同大陸吉野家都係洪氏家族持有
有上市(合興集團，但唔包香港吉野家)，今年升左成倍，話大陸吉野家有起色

堅？之前舊登有人話係北京野
即係譚仔賣盤，疊埋心水搞呢間？
定三哥另起爐灶？

西九嗰間好鹹wo
好似擺樽鹽入口咁
D三文魚本身鹽醃過
D飯中間又加咁多汁
總結：好鹹

青蜂俠個跟班叫加藤嘛
隻公仔叫做有少少關係

竟然係三哥既？

有無巴打知間野咩背景

香港吉野家同大陸吉野家都係洪氏家族持有
有上市(合興集團，但唔包香港吉野家)，今年升左成倍，話大陸吉野家有起色[/quote]

原來香港都洪氏
仲以為佢得大陸北d吉野家
巴打

巴打講完係三哥支線之線後
好奇心search下
發覺佢地真係成日打孖係領展開鋪
點解又要扮北京野？
有無連登神探？

呢間打邊撈好正架喎

真係靜到仆街
樓下屋邨商場有間 食過一次牛肉烏冬 好撚咸，d牛唔好食
鐵板飯普普通通 擺得入口既

巴打真心定點
個人認為佢贏吉野家一點，就係無人
猶如包場
野食吉野家好食D

上次幫襯過
午巿黎
真係靜過鬼

真係好鹹，鹹到咩味都食唔撚到

真係垃圾黎架wo
雖然同譚仔係兩種product
而兩間都係請大陸員工多
但垃圾指數絕對比譚仔有過之而無不及

認真 一人麻辣邊爐真心正 54蚊
吉野家6,70蚊得d垃圾味冇麻辣 同埋成日冇位(睇邊間啦)

照咁多位巴打講
呢間野都命不久矣
咁撚大間鋪，一日埋數$1.5萬到
咁都捱到？

山寨味濃，中過伏唔會返轉頭

呢度打邊爐，爐要自己拎自己開
全程只係聽到啊姐講一句「攝咩」
落完order全部自助

食過西九嗰間一次
因為吉野家太多人
所以唔知頭唔知路走入去叫咗個牛肉烏冬
又係門可羅雀 啲職員個樣好似知道自己就快失業咁
啲牛超諧 烏冬冇味
唯一好處係可以坐得夠耐挨埋碗烏冬
狗也不屌

吉野家又係衰
無辣味，試過落辣椒落煲湯
好唔撚夾，煲煲下仲帶d苦味

想要豉油加辣椒咩？
頂佢個肺，俾2包壽司豉油
加完辣椒，已經索曬d豉油

屌你講得好傳神
同我見到嘅一撚樣

粉嶺有間 影都冇隻
上次同班FD去，攞埋包屯芝士腸去落黎食，完全冇人理

認真
改做扑野家
會吸引到人

唔理都幾好啊

我都試過 變左自己圍威喂拎料打邊爐

走啦你

太遲先見到個post
前2日入去中咗伏
諗住平平地食個咖喱 點知細撚到仆街 又唔係特別好食

你智力有問題？

爆人間舖名，樓主會唔會有事，雖然真係好難食

食pepper lunch好過

一般啦，西九D野食都係麻麻地

安定個間又係痴住譚仔三哥

有無知情人士可以爆下料

應該係三哥開

睇個牌就知係一齊

三哥依條垃圾蝗幾時死
十億又無佢份 開間加騰屋又無生意

雖然字體唔一樣
但風格一致

再對比返fb個使命
加藤同譚仔都係d煽情得來又尷尷尬尬style

加藤屋：

譚仔三哥：

譚仔：

原來三哥既
咁下次包場試下

乜都麻辣麻辣 成陣支那味出哂來

我覺得佢濃湯打邊爐好食過吉野家喎，係食到最後好撚咸出左事啫

見無人食仲入去食就抵你啦

口德值-1

無食濃湯，食左麻辣中辣，好撚辣
濃湯好食過吉野家?

就係想試下幾難食
連人影都無

呢間餐廳我發夢有聽過，係某粉麵舖搞嘅食店，用黎幫人洗錢

員工，貨源，運輸，全撚部係用黎洗 有興趣可以自己查查

肯定係譚仔三哥開嘅
但佢係咪同人合作就唔知

利申：屋企人同佢管理層好熟

你發夢仲見到咩
幫你分析下

係特許經營？
佢同佢嗰間所謂祖店
食嘅野完全唔撚同

可以點整

粉嶺果間同三哥就前後鋪

原來安定邨開左間咁既野

安定

好耐啦
好似頭2間係安同粉?

食過又係一條友都無，d員工全部肥婆黎

加藤屋未開之前D圍板好似係寫開三哥

食過一次牛肉飯，好撚難食
又唔係平，食返拮野家好過

好撚鬼架間野

點鬼法
講多d得唔得？

話說有次係西九嗰間隔離台打邊爐唔知咩事個爐著曬火，然後啲呀姐嚇到呆曬冇人救火最後有個叔叔衝埋去淋可樂搞掂左。不過救完都走左一半人

咁咪蝕哂 d野食

洗錢舖其實周圍都有啦 有幾鬼
有唔少藥房租大大間舖 但淨係放兩三個貨架喺中間搞到唔係做生意咁 果啲都係洗錢舖 不過呢間餐廳個人物大粒啲 開得多啲舖咁解 冇乜鬼唔鬼

係

安定個間加藤鷹好似開先過3哥

留名跟進

食過一次，又係西九，叫咗個牛肉飯，難食到無下次

講開粉嶺果間宜家明哂
明明3 哥又變左呢間野。3 哥去左後面

句「攝咩」搞到我笑醒晒

佢成日派個d 優惠劵
叫邊爐減10蚊
其實係幾抵食
仲要唔係比垃圾百事你
算係咁啦呢個價錢
4x蚊 有邊爐 平過吉野家少少

香港人只要平，屎都衝去食

麻辣火鍋都好難難食得去邊
咁搞法驚三哥執

咁樣可以共用一個廚房 ？

4蚊係2點後先用得

痴線個外賣盒 我以返左大陸 d野食落衰過吉野家 食過一次之後 狗也不屌

外賣盒咩樣

個盒正常wor

好似返大陸搭火車d便當盒咁bo

推

笑死

成萬幾個讚好lu
唔理係咩來頭
黃色就撐

仲未知係咩來頭

認真
如果中資嘅話點解要食
佢罷工3 次，會唔會係佢冇野輸先會做
政治上冇表過態

唔係話三哥咩？
不過我無check過

binc

笑撚死
望一望個日期2017年都比人推返上黎

罷食名單

樓主你依家有冇重新愛上加藤屋？